原來大家一直怪錯Gordon Ramsay同謝霆鋒

原來強國Gordon Ramsay真係識野，絕對唔係為chok

原來蘇格蘭謝霆鋒又真係有強國Gordon Ramsay個level

唔識貼gif

人地真材實料有刀功
垃圾鋒亂尻咁黎 好似就甩手咁